[{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":35,"prompt":"János imád bejezni, ezért sokat bejzik. Mi ritkán...","target_words":["bejzünk","bejezünk"],"esp_response":"bejezünk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":16,"prompt":"János imád bötőrözni, ezért sokat bötőrzik. Mi ritkán...","target_words":["bötőrzünk","bötőrözünk"],"esp_response":"bötőrözünk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":27,"prompt":"János imád bresezni, ezért sokat breslik. Ők ritkán...","target_words":["breslenek","breseznek"],"esp_response":"breseznek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":44,"prompt":"János imád bribasozni, ezért sokat bribaslik. Ők ritkán...","target_words":["bribaslanak","bribasoznak"],"esp_response":"bribaslanak"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":38,"prompt":"János imád bribékedni, ezért sokat bribékszik. Ti ritkán...","target_words":["bribékszetek","bribékedtek"],"esp_response":"bribékedtek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":25,"prompt":"János imád brűközni, ezért sokat brűklik. Ti ritkán...","target_words":["brűklötök","brűköztök"],"esp_response":"brűköztök"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":37,"prompt":"János imád brürözni, ezért sokat brürzik. Ők ritkán...","target_words":["brürzenek","brüröznek"],"esp_response":"brüröznek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":6,"prompt":"János imád bügözni, ezért sokat bügzik. Ők ritkán...","target_words":["bügzenek","bügöznek"],"esp_response":"bügöznek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":23,"prompt":"János imád dibágozni, ezért sokat dibáglik. Ti ritkán...","target_words":["dibáglotok","dibágoztok"],"esp_response":"dibágoztok"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":9,"prompt":"János imád döjözni, ezért sokat döjlik. Ők ritkán...","target_words":["döjlenek","döjöznek"],"esp_response":"döjöznek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":14,"prompt":"János imád dralágozni, ezért sokat dralágzik. Mi ritkán...","target_words":["dralágzunk","dralágozunk"],"esp_response":"dralágozunk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":41,"prompt":"János imád flátozni, ezért sokat flátlik. Ti ritkán...","target_words":["flátlotok","flátoztok"],"esp_response":"flátlotok"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":18,"prompt":"János imád flerékedni, ezért sokat flerékszik. Mi ritkán...","target_words":["flerékszünk","flerékedünk"],"esp_response":"flerékedünk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":43,"prompt":"János imád flodozni, ezért sokat flodlik. Ti ritkán...","target_words":["flodlotok","flodoztok"],"esp_response":"flodlotok"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":31,"prompt":"János imád flugonyozni, ezért sokat flugonylik. Ők ritkán...","target_words":["flugonylanak","flugonyoznak"],"esp_response":"flugonyoznak"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":3,"prompt":"János imád frélegezni, ezért sokat frélegzik. Mi ritkán...","target_words":["frélegzünk","frélegezünk"],"esp_response":"frélegezünk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":36,"prompt":"János imád frinyozni, ezért sokat frinylik. Mi ritkán...","target_words":["frinylunk","frinyozunk"],"esp_response":"frinyozunk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":45,"prompt":"János imád frirozni, ezért sokat frirzik. Mi ritkán...","target_words":["frirzunk","frirozunk"],"esp_response":"frirzunk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":11,"prompt":"János imád frorozni, ezért sokat frorlik. Ők ritkán...","target_words":["frorlanak","froroznak"],"esp_response":"froroznak"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":51,"prompt":"János imád géregezni, ezért sokat géreglik. Ti ritkán...","target_words":["géregletek","géregeztek"],"esp_response":"géregletek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":19,"prompt":"János imád gihamozni, ezért sokat gihamlik. Ők ritkán...","target_words":["gihamlanak","gihamoznak"],"esp_response":"gihamoznak"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":22,"prompt":"János imád hiragozni, ezért sokat hiragzik. Ők ritkán...","target_words":["hiragzanak","hiragoznak"],"esp_response":"hiragoznak"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":50,"prompt":"János imád hubonyozni, ezért sokat hubonylik. Ti ritkán...","target_words":["hubonylotok","hubonyoztok"],"esp_response":"hubonylotok"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":8,"prompt":"János imád játozni, ezért sokat játlik. Mi ritkán...","target_words":["játlunk","játozunk"],"esp_response":"játozunk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":28,"prompt":"János imád jurozni, ezért sokat jurlik. Mi ritkán...","target_words":["jurlunk","jurozunk"],"esp_response":"jurozunk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":20,"prompt":"János imád kláragodni, ezért sokat kláragszik. Ti ritkán...","target_words":["kláragszotok","kláragodtok"],"esp_response":"kláragodtok"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":15,"prompt":"János imád klégezni, ezért sokat kléglik. Mi ritkán...","target_words":["kléglünk","klégezünk"],"esp_response":"klégezünk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":40,"prompt":"János imád klihasozni, ezért sokat klihaslik. Ti ritkán...","target_words":["klihaslotok","klihasoztok"],"esp_response":"klihaslotok"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":48,"prompt":"János imád klűmözni, ezért sokat klűmlik. Ti ritkán...","target_words":["klűmlötök","klűmöztök"],"esp_response":"klűmlötök"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":30,"prompt":"János imád metégedni, ezért sokat metégszik. Ők ritkán...","target_words":["metégszenek","metégednek"],"esp_response":"metégednek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":54,"prompt":"János imád nivározni, ezért sokat nivárzik. Ti ritkán...","target_words":["nivárzotok","nivároztok"],"esp_response":"nivárzotok"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":5,"prompt":"János imád nurokozni, ezért sokat nuroklik. Mi ritkán...","target_words":["nuroklunk","nurokozunk"],"esp_response":"nurokozunk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":13,"prompt":"János imád nyádozni, ezért sokat nyádlik. Ők ritkán...","target_words":["nyádlanak","nyádoznak"],"esp_response":"nyádoznak"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":7,"prompt":"János imád nyizozni, ezért sokat nyizlik. Mi ritkán...","target_words":["nyizlunk","nyizozunk"],"esp_response":"nyizozunk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":34,"prompt":"János imád nyöbözni, ezért sokat nyöbzik. Ők ritkán...","target_words":["nyöbzenek","nyöböznek"],"esp_response":"nyöböznek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":17,"prompt":"János imád nyülöközni, ezért sokat nyülöklik. Ők ritkán...","target_words":["nyülöklenek","nyülököznek"],"esp_response":"nyülököznek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":52,"prompt":"János imád pibegezni, ezért sokat pibegzik. Ők ritkán...","target_words":["pibegzenek","pibegeznek"],"esp_response":"pibegzenek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":49,"prompt":"János imád plibozni, ezért sokat plibzik. Ti ritkán...","target_words":["plibzotok","pliboztok"],"esp_response":"plibzotok"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":39,"prompt":"János imád prihegedni, ezért sokat prihegszik. Ők ritkán...","target_words":["prihegszenek","prihegednek"],"esp_response":"prihegednek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":53,"prompt":"János imád prugorozni, ezért sokat prugorzik. Ti ritkán...","target_words":["prugorzotok","prugoroztok"],"esp_response":"prugorzotok"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":42,"prompt":"János imád ribegedni, ezért sokat ribegszik. Ti ritkán...","target_words":["ribegszetek","ribegedtek"],"esp_response":"ribegszetek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":46,"prompt":"János imád spivejezni, ezért sokat spivejlik. Ők ritkán...","target_words":["spivejlenek","spivejeznek"],"esp_response":"spivejlenek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":24,"prompt":"János imád sprebezni, ezért sokat sprebzik. Ők ritkán...","target_words":["sprebzenek","sprebeznek"],"esp_response":"sprebeznek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":47,"prompt":"János imád spuborozni, ezért sokat spuborzik. Ők ritkán...","target_words":["spuborzanak","spuboroznak"],"esp_response":"spuborzanak"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":10,"prompt":"János imád sűjözni, ezért sokat sűjlik. Mi ritkán...","target_words":["sűjlünk","sűjözünk"],"esp_response":"sűjözünk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":21,"prompt":"János imád sztredezni, ezért sokat sztredlik. Ti ritkán...","target_words":["sztredletek","sztredeztek"],"esp_response":"sztredeztek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":1,"prompt":"János imád tögözni, ezért sokat töglik. Ők ritkán...","target_words":["töglenek","tögöznek"],"esp_response":"tögöznek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":32,"prompt":"János imád trálakozni, ezért sokat trálaklik. Ők ritkán...","target_words":["trálaklanak","trálakoznak"],"esp_response":"trálakoznak"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":2,"prompt":"János imád trálodni, ezért sokat trálszik. Mi ritkán...","target_words":["trálszunk","trálodunk"],"esp_response":"trálodunk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":26,"prompt":"János imád trilekedni, ezért sokat trilekszik. Ti ritkán...","target_words":["trilekszetek","trilekedtek"],"esp_response":"trilekedtek"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":29,"prompt":"János imád trukodni, ezért sokat trukszik. Ti ritkán...","target_words":["trukszotok","trukodtok"],"esp_response":"trukodtok"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":4,"prompt":"János imád vehékedni, ezért sokat vehékszik. Mi ritkán...","target_words":["vehékszünk","vehékedünk"],"esp_response":"vehékedünk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":12,"prompt":"János imád vihapodni, ezért sokat vihapszik. Mi ritkán...","target_words":["vihapszunk","vihapodunk"],"esp_response":"vihapodunk"},{"file_name":"cselekszenek_1_high_reversed","list_number":0,"word_rank":33,"prompt":"János imád vilesezni, ezért sokat vileslik. Mi ritkán...","target_words":["vileslünk","vilesezünk"],"esp_response":"vilesezünk"}]
